其實食內臟驚唔驚啲動物生cancer?

如果食咗生cancer嘅牛嘅內臓會點
真心想知
利申：啱啱食咗碗牛雜

你都會生cancer

其實食唔食都生cancer 依家咁多化學野添加劑食落肚
係咪都死 食左先講

應該冇野掛
cancer係細胞隻動物都死左cancer都應該死埋

Cancer原理係乜先
查一查就解答到

唔好出街 會生Cancer

唔怕大腸有屎
怕佢生cancer?
肉就唔識生cancer?